[蘋果新聞員工請入] 訂閱建議

今日就開始正式收費，我自己都有訂閱左以示支持，唔想黨報獨大。
雖然收費唔係話貴，但身邊家人就會覺得，1個人俾左錢支持，另1個再俾多份就好似差緊少少，就好似買份報紙番屋企都可以share黎睇。

個人建議可以增加一啲家庭plan (就好似spotify咁, 唔好理啲人點樣夾)，人數可以set 2-4人，每個數量價錢都不一，但平過就咁逐個逐個人去訂閱。

雖然整體數入會有些微影響，但係都可以靠有心人去損錢頂住呀。唔想有人因為少少錢而唔去睇生果轉睇其他報紙..

原諒1999，希望少少建議能夠令更多人去睇生果，唔睇HK10, 方向等黨報。

HK01阿
最好活動先要收費，鬥01

你地登入埋同一個account咪得

好似唔可以同時登入？

係呀 試過唔得

點解我今日仲睇到既
上次俾左3蚊

所以希望生果可以推啲家庭plan

好似係唔取消 就當你係自動續？

你無取消囉on9俾50啦

太貴啦

on咩9姐
本身諗住今日paypal俾一年錢架啦

香港人 做咩為戇鳩姐 說好的不分化 癡線

加多個白金會員收貴啲，風月版任睇已經圍返本
日日要比錢買實體版同網上版好on9

我都係，佢話會自動續期收錢，但到而家都未扣我數

琴日取消 今日仲睇到

想問下關於網頁版新聞片多數都係低質素480P ~ 720P都幾懞下
係我問題定蘋果本身係咁? 又唔見有得揀質素

巴打其實唔貴 1個月買實體都150啦

太耐無買實體 仲有呢味野？
不過呢個不失為一個方法

畫質先岩，Sorry! 啱啱 can't find a right word

同人夾算

推

呢層無研究 電話睇好夠

而家報紙十蚊份喇

點夾？輪流入？治標唔治本 等生果整新plan實際啲

push

有，都唔明放得上去點解唔放埋風月版

咁L貴

我諗限制級問題 解決到都會吸引到人

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

佢最值錢個D唔放上網，點可以咁比

所以60蚊一個月根本唔貴
飲少兩杯垃圾台式奶茶/Starbucks已經喺返度

總知起碼要分晒免費版啦, 我俾多少少錢又點話?
無左免費真係少人丫大佬

買報紙要18歲？

但無左最值錢既風月版，逼人買兩邊

pusu

唔可以同時登入？
同屋企人夾
Family plan

用oepay張master俾錢(平時張卡off左唔會到數)
到左今日都唔扣數又仲睇到
取消換返月plan都係唔扣數

50蚊1個月都貴?

send電郵去蘋果

Push

因為無左風月版

香港不能沒有蘋果

$600一年喎
$50一個月唔貴

啱呀，同埋可以考慮吓待用plan（即係搵人贊助人睇），又或者索性限制免費用戶每日可以睇幾多篇，始終報紙越多人睇越好

得罪講句
個介面真係有啲核突 次次打開都冇乜心機睇